【突發】中資香港衛視傳出金正恩死訊

A female vice-director of HKSTV Hong Kong Satellite Television, a Beijing-backed broadcast network in Hong Kong, claims that Kim Jong-un is dead, citing a “very solid source.” TMZ reports the woman is a niece of the Chinese foreign minister.

香港衛視，是一個以普通話播出的地區電視頻道。

金仔

聽都未聽過

越來越多SOURCE都認為金仔出事
咁好大機會係真
否則就變左全球集體炒車

依家似係等一個好既timing先對外公佈

正常無死應該幾日內蒲頭

南韓開始放料
睇 Twitter #HKSTV 都越嚟越多人 share

香港衛視總部設於香港九龍紅磡德豐街海濱廣場（為鳳凰衛視舊總部所在地），在北京有演播室，在深圳南山區有基地，主要提供資訊性節目。

海濱廣場真係好多中媒外媒

變植物人點蒲頭

不用分那麼細

得嗰傳説！已聼過幾個版本。
全部都係流料！

暫時都唔會有真相嫁喇，等將來解密

痴撚線